意假 蛆禁區手球睇完VAR都冇12碼

伸高手都唔算12碼

腳黎

前足點解要比-,-

四腳動物

你明點解賤朗要去啦

王蛇真係咩位都入到牙朗數

牙朗去親都係4424隊

球證比面牙朗

我蛆有錢

lead住咁多分都仲要黑

包左月買球證，廢事蝕

屌你老味我地蛆狗點解要比12碼你地? 你地on9? 樓主米蘭怨婦

手快快打錯 我地蛆記

買左annual pass唔通蝕俾意大利足總咩

係 岩岩入左數
今日我蛆主場等陣落閘放狗咬撚死班躝旦

有咩問題 ？我見nba d人都係咁block走個波

lead緊咁多分都可以黑3球12碼,賤蛆

蛆一無咗cr7就柒下柒下咁

痴線

痴撚線

完全block撚左個入波機會都可以冇

世界級賤種班霸 全隊斷腳空難死最好

屌 黑哨祖仲癲過皇巴

有錢大哂

蛆有2個龍

其實保方撈返個波出黎果次之後都慣左

有咩問題？
蛆係唔會失12碼比人架

你地隊米蘭手球隊廢就廢啦，喺度賴賴賴

我地蛆狗今場出副選都玩撚死你地班三四星不知名球員啦
牙朗唔駛講，尼維特都掟咗上觀眾席，廢事叫佢落黎屈你地機啦

根本波打手
成班為反而反

呢球就12碼，黑到

你

咁巴黎對曼狗最後果球12碼都係波打手啦

我地蛆記踢波唔駛你教

大佬呀，補時補到五分鐘仲唔俾咁幾時俾？

比仔係咁比人扯衫都無吹

仲未講上半場成隊蛆mma不死人

小妹睇live睇到好嬲

根本我覺得曼聯唔應該有PK
曼聯先係黑哨囉

蚏狗 取代 蝗

而家係第一賤種隊

同我諗法一樣
我以為蝗已經夠賤

Until we score

嘩 咁誇張

巴打你無睇開意甲啫，邊算誇張

慣啦 成日都見佢補過鐘 補時又罰球

係聯賽就過戶俾球證蝦蝦霸霸

挑！以為好撚勁

對上一次拎歐聯都唔知幾耐之前

無紅牌對家我覺得真係收斂咗

有咩

再誇張都仲有啦

禁區外犯規跳入禁區12碼

蛆真係意大利中既黑手黨

性ching 仲拜緊自己老母？
唔出黎咬米蘭迷？

清明體諒下 係忙d

意大利5G咁快開始用得 打電話咁方便

LINK?

有冇例子

想知袓迷點駁完全一樣咁滯

駛link咩 我講你就聽啦 你可以簡吾信
對羅馬

蛆 對一次拎歐聯冠軍係1996 23年前

ching有料，性狗你都識

保方撈波

蛆：錢已過 3分已袋 理撚得你

成班糷撚

條友出名戇鳩，睇英超都識佢

咁撚明顯都可以var完當冇事飛發生，反而吹罰米蘭個球就咁爽快
意假果然唔係浪得虛名

好撚多米蘭怨婦，唔撚識過數，輸波根本係自己囉嚟嘅

ching果然見識廣博

唔怪得連波蘭水槍呢啲咁嘅四五線球員都俾你留意到

係咪掂下個波都唔得呀?

仲linklinklink 大驚小怪咁
同一場波 兩個十二碼
蛆3-2熱血殺羅

隻手係禁區仲唔撚係12碼
penalty for juventus

成班為反而反

冇越位、係12碼

蛆超規矩，唔係個影喺禁區就計嘅咩？

上面成班唔識意假球例喺到鳩噏

睇撚住黎打走都冇吹?

蛆狗

家燕媽媽一定屌哂佢祖宗

佢會throw 一大堆我蘭得益既野
再講我蘭不嬲都意甲最黑，呢家還利息咋

其實係咪調轉左講

仲俾人叫怨婦

蛆=賤種=有得益就會盲

早幾年有場個波入左幾個波位都比人吹番唔入啦,呢隊蛆狗黑哨情度根本超越左皇巴獌

咁樣兜落去冇牌

[怨婦就怨婦］班蛆迷真係on9架喎

捧蛆狗唔認自己係黑哨隊既死全家

之前試過對羅馬
人牆手擺心口
省中手都十二碼

對蛆狗有咩情況未遇過呀
唔係點會意甲咁多隊一齊屌鳩佢呀
但佢地就覺得人地圍爐唔抵得
真心低鳩能，成班無恥垃圾

蛆狗空難死全家啦，包括死撐既球迷添呀

唉， 我見佢地都認山度果下係手球

比亞迪黃？

之前狙好似開罰球開錯咗位比咗國米攞咗， 球証吹停即刻唔計

收撚左錢 打排球都唔吹架啦-.-

球證誤判場場都有啦 收爹啦怨婦人

果陣有var嗎?